古代打仗，企前排必定係裝備最精良最勇敢果批以穩住戰線

兩軍對陣，前排必須頂住。
前排一崩，中後期就軍心亂，繼而潰敗。

所以，前排你地一定要裝備精良，耐抗，穩住防線同埋好好保護自己

LANCE IN FORMATION

講緊古代打仗參詳下

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖